政府禁酒

其實啲人係咪唔飲酒洗死架
啲人咪就係落LKF溝仔溝女
明明老蘭有確診 都要ig po 話邊個落老蘭[/b]
究竟啲人係咪溝仔/女重要過自己條命

照柒柒柒既思維羅輯
不在乎天長地久，只在乎有西屌

呢位人兄好似講得幾岩喎